2018都黎緊，究竟邊個係Hellen Lee?

每年都收到Hellen Lee祝我新年快樂

無人收過Hellen Lee圖？